{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020314",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000110640",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 더테라스 호텔"
    },
    "text": "当宿は計26室の客室を保有しております。 韓国語を含む言語で案内サポートをしています。 新型コロナウイルス対応のために非対面非接触サービスを基本的に提供しています。 ホテルの客室内では火気類の持ち込みを禁止しており、摘発された場合は払い戻しなしで強制退室措置を取っています。 予約したお客様は入室当日の入室時間に合わせてホテルの入口に到着した後、管理室までお電話いただければ客室を割り当てます。 アーリーチェックインやレイトチェックインを希望する場合は、スイートルームは1時間当たり15,000ウォン、デラックスルームは1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 スイートルームのテラス露天風呂のご利用は、貸室の場合10,000ウォン、宿泊の場合30,000ウォンの追加料金が発生します。 客室内では風船のテーピングや落書きは禁止しています。 当ホテルは2名入室基準であり、追加入室人数がある場合(最大1名可)には、20,000ウォンの追加料金が発生します。 ご家族以外の3名での宿泊は不可であり、ご予約の際に追加人数が発生する場合は予めご連絡ください。 満19歳未満の未成年者が宿泊する場合には保護者の同伴が必須であり、身分証明書の提示を要請された場合、本人の身分証明書以外は強制退室措置が行われます。 ペット同伴の客室への入室は絶対不可であり、摘発された場合は払い戻しなしで強制退室措置となります。 プールビラを予約したお客様は、予約後ホテルまでご連絡ください。 プールビラをご利用の際は、プールやグリルのご利用に別途の利用料がかかります。 ご利用の可否は予約後にご連絡ください。 プールビラの退室時間は午前11:00で、基準人数は3人で最大4人まで入室可能です。 最大4人の場合、1人当たり追加料金として30,000ウォンが発生します。 プールのご利用につきましては、入室当日の前日までにご連絡をいただき、追加料金50,000ウォンが加算されます。 現地決済が可能であり、当日のキャンセルと払い戻しは致しかねます。 バーベキュー(電気グリル)の利用は現場で決めることができ、追加費用として20,000ウォンが発生します。 訪問者のレビューによると、清潔で親切なサービスに満足しており、客室の状態も非常にきれいで付帯施設である露天風呂とテラススパも満足していたと評価しています。 周辺には様々なカフェがあり、休憩に適しており、個人駐車場もあって便利に利用できます。 価格対比コストパフォーマンスが優れているという意見もあります。 ただ、ドライヤーの風が弱いという意見とネットフリックスログインが必要だという点が残念だと言及されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "当宿は計26室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "ホテルの客室内では火気類の持ち込みを禁止しており、摘発された場合は払い戻しなしで強制退室措置を取っています。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックインの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックインを希望する場合は、スイートルームは1時間当たり15,000ウォン、デラックスルームは1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "スイートルームのテラス露天風呂の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スイートルームのテラス露天風呂のご利用は、貸室の場合10,000ウォン、宿泊の場合30,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内では風船のテーピングや落書きは禁止しています。"
        },
        {
            "question": "追加入室人数がある場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加入室人数がある場合(最大1名可)には、20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊についてのルールはありますか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者が宿泊する場合には保護者の同伴が必須であり、身分証明書の提示を要請された場合、本人の身分証明書以外は強制退室措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の客室への入室は絶対不可であり、摘発された場合は払い戻しなしで強制退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用料金や退室時間について教えてください。",
            "answer": "プールビラを予約したお客様は、予約後ホテルまでご連絡ください。プールビラをご利用の際は、プールやグリルのご利用に別途の利用料がかかります。プールビラの退室時間は午前11:00で、基準人数は3人で最大4人まで入室可能です。最大4人の場合、1人当たり追加料金として30,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用については事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "プールのご利用につきましては、入室当日の前日までにご連絡をいただき、追加料金50,000ウォンが加算されます。現地決済が可能であり、当日のキャンセルと払い戻しは致しかねます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー(電気グリル)の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー(電気グリル)の利用は現場で決めることができ、追加費用として20,000ウォンが発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 825,
        "QA": 703
    }
}